有冇人覺得自己好幸福

點解會咁幸福 可唔可以講下
我自己就喺有個好好嘅屋企
父母對自己都好好
唔知各位又喺點解而幸福呢

支竹

好羨慕

巴打你呢

小小好笑啦

睇黎你真係好幸福喎

喺架 我屋企人安全 每日過得開心 無病無痛 有好嘅朋友已經滿足
感情方面就單身咗一陣都算喺種解脫所以就無咩煩惱

推推推
比寶寶知多啲大家嘅幸福史

每朝起身都扯到行一行
好幸福

攞緊好多政府援助，唔洗做就有錢，好幸福。

好唔定
一時會識知足
一時就個腦好似定期咁同我講要唔開心
好似係中六dse女朋友比好大壓力我到依家就係咁
以前我都好幸福

感覺唔到可惜

咩都唔洗講，首先至少要有間供完嘅樓先

Pmed

自己搵錢仲幸福呀
試試吧

慘慘
你同女朋友傾下嘛 大家都有壓力要分擔下

仲有好多野可以幸福嘅
慢慢搵啦

傾咗好多次 佢依家好咗好多

我有公屋

最緊要傾下 加油呀祝你地快啲搵夠結婚

推推

嗨

有機打
有band夾
我已經感到好幸福

有好似朋友一樣嘅屋企人
又有好似屋企人一樣嘅朋友
所以一直都覺得好幸福

咁巴打而家有冇

同道中人

冇了
踏入社會後一切已成過去
我呢家掂到支bass撚一兩個字都好開心了

咩嚟架

有手有腳唔弱智
幾困難我都仲可以靠自己改善

屋企人會成日因為一樣嘢嘈，由細都大都係咁，所以我同家姐細妹就變咗出氣袋。但我地都知佢地嬲嘅原因，所以自己嬲完一兩日就冇嘢。自問食得飽着得暖，都有手機電腦用下，已經算幸福。希望各位巴絲都有個幸福和睦嘅家庭

我屋企就少鬧交但我媽咪嚟m會好火
我就會唔出聲幫手做下家務就可以了

推

巴打有心事

完全唔同感覺

身體健康
雙親健在
有個好老公
有份好工
好食好住好訓

好幸福

成世人都唔覺得自己幸福
樣樣嘢都唔順利

有無搵過喺咩原因

細個屋企老豆老母成日嘈
老母又成日呻冇錢，乜嘢物質都冇
我同我家姐關係又唔好
我份人好內向，讀書嗰陣識唔到朋友
升到大學，讀工程，仲要係冇咩出路嗰隻
出嚟做咗七年嘢，份人工都係好低
做嗰行又冇前途，最近仲發現公司個做咗兩三年嘢嘅後生仔人工仲高過我
同埋咁大個人都係A09,識唔到女朋友

Im so sorry

近排份醫院做個小手術

訓係病床個刻

發覺咩人都幫唔到你

只有自己變得堅強

出到黎自已洗傷口調節飲食等等

咁岩又有份工想請我

生活都好知足

單身左一排都唔急搵女朋友

算係咁啦

最緊要過到自己想要嘅生活

作為一個90後
我好幸福